Zum Team gehören Laura George und Moa Anderson Bergmann. 
Unsere Arbeit wird so aufgeteilt, dass jeder sich im eine Funktion kümmert 
und wir dann versuchen zusammen alles mit einander zu Verbinden
und die Ausgabe zu optimieren.